（all in) 今晚250首名入球我直播食屎

絕不找數

lm

打錯
係絕不找數

有分別?